曼聯兇猛野獸揮起肌肉大棒 這戰法全英超擋不住

曼聯1-0戰勝修咸頓，艱難的搶到了3分。今場比賽，曼聯踢得非常被動，特別是下半場球隊遭遇到了主隊的絕地反擊，紅魔最終靠頑強的防守才保住了一場勝利。摩連奴的球隊能夠獲勝，還要重點感謝一下攻入了全場唯一入球的盧卡古，如果沒有這個入球，曼聯此役可能會更加難過。
《天空體育》在賽前談到今場比賽時就認為，修咸頓能否防住盧卡古是球隊拿分的關鍵，因為盧卡古在前5輪的個人入球數都要比修咸頓全隊多1個。聖徒此役的進攻端已經做得足夠出色了，但是防守上，他們還是給了盧卡古摧城拔寨的機會。
曼聯今場踢得並不理想，在場面被對手壓制的情況下，曼聯獲得的機會非常有限。但即便如此高效的盧卡古還是完成了致命一擊。第19分鐘，艾殊利-楊格在左側晃開角度之後傳中，盧卡古在禁區內高高躍起頭槌攻門，修咸頓門將勉強撲出，隨後盧卡古跟上補射得分，這也是全場唯一的入球。儘管這個入球看似很輕鬆，但在入球之前盧卡古所做的一切才是關鍵。從慢鏡頭來看，他在修咸頓中堅霍特的對抗當中佔據了絕對地上風，霍特被坦克車撞倒在地，甚至當盧卡古補射完成入球時，霍特還沒有站立起來，倒在地上顯得十分的狼狽。
不難看出盧卡古的身體條件究竟要多BUG，霍特作為荷蘭國家隊主力中堅，實力自然不用多說，身體也相當強壯，但與盧卡古比起來，霍特在對抗上就完全落了下風。英國媒體調侃稱霍特應該好好地到健身房再練一練身體。當盧卡古揮起自己的肌肉大棒，恐怕全英超的後衛沒有一個能與他單挑了。
這也是盧卡古今季的第6粒聯賽入球。在代表球隊出場的前6場英超當中攻入6球，也追平了路爾斯-沙夏的紀錄。同時這也是盧卡古在新賽季各項賽事8場比賽中攻入的第8粒入球，坦克車迎來了一個完美的開局。
摩連奴一直強調盧卡古的作用遠不僅僅於入球。此役下半場曼聯在場上的局面極為被動，但盧卡古在前場起到了很好的牽製的作用，也緩解了曼聯防守上的壓力。第78分鐘，盧卡古在反擊中吸引了多名防守球員，隨後他在左側將球橫敲到了中路，靴里拉在無人防守的情況下將球射失，錯過了擴大比數的好機會。此外，盧卡古在防守端也很積極，這無疑是非常難得的。
曼聯傳奇射手雲佬前段時間就大讚盧卡古：「他似乎就是為曼聯而生的，是一名天生的射手，他在禁區內幾乎無所不可，更重要的是他的身體條件甚至比我更出色。」賽季至今，盧卡古的表現無疑是完美的，曼聯這7500萬鎊花的太值了。
（Cinderella）

肌肉大棒

過到我地利記呢關先講啦

D死獌狗真係 贏得果一球半球都要打j

百變小櫻？

西波都可以打J

講得好

揮起肉棒

新杜奧巴？

諗起韋拉

冇錯 我地利記強隊殺手黎

死獌狗唔係強隊囉
我地係獌狗殺手

我記得舊年爆左頭既奧達文迪都頂得贏伊巴

揮揮肉棒解開魔口山

最尾個句 唔講以為7.5m加盟